新手砌gaming PC 有list 求屌求建議

CPU
- Intel® Core™ i7-9700 CoffeeLake 3.00 GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $2499

主機板
- MSI B365M PRO-VDH MATX $670

顯示卡
- MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS 8G GP OC GDDR6 $3349

RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 16GB Ram KVR26N19D8/16 $499

火牛
- Cooler Master MWE White Series 600W V2 80 PLUS PSU $445

HDD
- Toshiba MQ04ABF100 1TB 5400rpm 8MB 2.5 Inch HDD $350

SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $549

機箱
- DeepCool Smarter LED MATX $229

散熱
- Cooler Master MASTERFAN SF240R ARGB $250 SALES
$299

Total around $9000

唔知大家點睇?新手好多嘢唔識

AMD唔得？
同等唔等埋3060？

垃圾LIST

我未玩過AMD， 會唔會有伏 如果轉AMD 有咩建議

3060應該就不了， 我未用到個個級數requirement

可以點執求教

2019年宣傳單張放到依家?

2000卡咁睇唔開 你實後悔

唔係級既問題，係代既問題

Amd唔伏啊
3600加B450夠用
依家買2060S認真唔抵，要成3千幾
3070都係4千
我建議你買二手1060等3060

即係等3060會抵玩啲？好似差唔多價錢？

thanks 巴打

MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS 8G GP OC GDDR6 $3349

幫商人回收蟹貨

display等RTX30系列會開心D 本身2060s都唔算抵買

點解唔用10代intel? (如果貪平就轉埋9700F)

RAM 買1x 16GB不如買2x8GB 另外個人對Kingston冇好感

明白

聽完你哋講應該會等 RTX 3千 算

Amd會抵玩d，Intel 打機FPS會高d
唔食display card炒價
應該唔使9000
可以攞黎買個好d既散熱

等到嘅話等多兩個月啦
amd 就嚟出 zen3
3060香港就嚟有貨(Oct)

唔急嘅話等zen3同RTX3000系列,

真係好急住宜家玩嘅話
3300x(或者3600）加塊B450, 顯卡出張1660super（1080p medium-high setting應該冇問題）頂幾個月換3060/3070

新手搭嗲
我窮撚用9100f搭b365m
咁粒9700應該要揀塊好d嘅板 ？

都超唔到頻 同一塊都冇問題

咁佢跟上面買二手顯示卡+9100f 等rtx30好似幾抵

建議換amd
主要係因為同價位用amd ram可以超頻
Ram speed 對你打機fps有一定影響

砌機新手一律推Intel